國泰航空關閉溫哥華基地，裁員147人

Hong Kong's Cathay Pacific Airways Ltd said on Friday it was closing its Vancouver cabin crew base, laying off 147 crew members, as part of an ongoing business review.

The job cuts are the first announced by the airline since it cut 40% of its global capacity as a result of lower demand due to the coronavirus and asked all 27,000 of its staff to take three weeks of unpaid leave.

"As part of our ongoing business review, we have made the decision to close down our Vancouver cabin crew base," Cathay said in a statement. "We are communicating with the union."

Cathay had closed its Toronto cabin crew base last year affecting 120 roles before the virus hit, as part of its broader transformation plan designed to help it return to profitability.

The airline is due to release its full-year financial results on March 11, having already been hit hard in the second half of 2019 by lower demand related to sometimes violent anti-government protests in Hong Kong that deterred visitors.

計埋今年上季earning,估計全部收皮,
唔知又裁幾多

奶共既結果

抵啦

因航

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

篤航

Travel restrictions to contain the coronavirus are multiplying rapidly, with governments around the world adding selective arrival bans on visitors from afflicted nations and companies banning trips by their employees.

Airlines will lose $63B to $113B in revenue for passenger traffic globally in 2020, depending on how the coronavirus spreads, according to the International Air Transport Association.

On Feb. 20, IATA estimated the outbreak would cost carriers $29.3B in revenue.

想接飛刀既,勿ALL IN

仲未計UO飛唔到日本

裁員滾滾來

Base 就譯做基地
真心定假膠

Hong Kong's Cathay Pacific Airways Ltd

乜原來係香港，唔係中國咩

其實即係炒晒駐守Vancouver 既cabin crew, 聽聞國泰想郁呢班人好耐因為佢地多數好高年資同高人工

建議開創個part time crew
想返工既自己俾錢去TRAIN
平時做自己野,有更先編上機做,計時薪

篤灰航空

奶共既下場

篤航連加拿大線都做唔住

I don’t give a fuck

奶唔奶都唔掂，武漢肺炎冇人搭